(建立民主朝鮮?) 200脫北者首爾創黨！力推兩韓統一 黨名暫定南北統一黨

〔即時新聞／綜合報導〕在北韓的獨裁統治下，不少人冒著生命危險逃到南韓，成為「脫北者」。有200名脫北者今天（18日）在南韓創黨，並在首爾舉行創黨大會，黨名目前暫定為「南北統一黨」。

根據《韓聯社》報導，200名脫北者今天在首爾全國經紀人聯合會會館為創黨進行準備，成立「創黨準備委員會」，舉行創建新黨發起人大會，會中選出了5位黨首。出席的脫北者表示，創黨目的是為迎向南北韓統一做準備，並將接納8000萬南、北韓人民的異同，揭發北韓踐踏人權、人民不知自由及人權的狀況。

脫北的前北韓駐英國大使太永浩強調，創黨後將吸引更多脫北者入黨，也將有更多北韓人民投誠南韓，而他也將代表近日南韓保守陣營聯合組成的新政黨「未來統合黨」，參加4月15日的南韓議員選舉。

除非金正恩收皮以及成個北韓改革
如果唔係根本講乜都係廢嘅

南北統一 可以係北邊收番南邊
就好似香港97咁

懷疑有北韓特工扮脫北者

統一就冇可能 不過一定成為南韓一個親北韓勢力

揭發北韓踐踏人權、人民不知自由及人權的狀況?

親北韓勢力?

特工黎, 一網打盡

雖然係
但係以北韓嘅實力應該做唔到

改個名叫連登政治部係咁嘅政治智維，定你想講班脫北者唔係真嘅脫北者係北韓間諜？

所以放呢班人做間碟
同邊境播歌一樣

但係以北韓嘅實力應該做唔到

當年支那都冇實力 硬收香港
都係搏鐵娘子唔想攬炒

同我諗法一樣

好出名果條脫北靚女要好好檢測吓。

陳秋實 北韓版

要看佢地點諗

人均收入會低左
一堆時間資源會分配差左

但整體國力，長遠發展會高左

北韓
有天然資源
加上大量廉價勞工

如果統一左
三星堆韓國工廠
好多可以搬返去北韓生產

南部 服務業，高科技產業
北部 輕工業，重工業

再加上北韓係核子，飛彈技術
有一定優勢

要自主研發核武係今日係好難
包括核不擴散等限制
(唔係技術問題，係國際唔比你搞
好像當年蔣石想搞搞 比美國知道阻住)

南韓可以順手接收呢個遺產

倪匡北韓版？陳秋實會貼切過倪匡？

學埋支那咁 一步步入侵

連結南韓社會低下階層要行社會主義

金氏政權唔倒台根本無可能統一到

最on9係兩邊政府都唔想統一

多咗土地同一班未開發思想人民

當時東西德統一個國力比較有冇兒加南北韓差咁遠

北部重農業工業，南部經濟文化娛樂。

整埋南北戶藉制度。 實現全面小康社會。

並且用高鐵及鐵路貫通上下。

邁向具有金仔特色的社會主義制度。